粉嶺田家炳，專門出黑警

邊個俾廖Sir偷過野？

#A246
#Dadfindboy
#中學偷野

#港龍空姐女友

估唔到我間中學都會出黑警

仲有大仆街劉國勳 真係羞家

羞家幾時清理門戶

條友讀到一半俾人踢出校

好彩仲有個張飛

廖廖廖

仲有26歲 190 有車斯文男

果陣傳過佢吸毒

巴打邊屆

呀廖係好人

邊個廖sir 有冇相

老豆搵仔

仆街仔，影衰晒田家炳

老豆搵仔
#港龍空姐女友Mandy Ho
#廖Sir
#A246
#中學留級
#中學偷過同學psp和錢

推

堅唔堅